香港邊度有大啲嘅商務書店？

事源小弟收到啲書卷，想搵間大啲嘅舖頭買下書叫做多啲選擇

求各位巴絲指點下

推

我知沙田一田地下有間都幾大，可以去睇睇

沙田新城市三期地下/尖咀美麗華地下/銅鑼灣

銅鑼灣 尖沙咀 大角咀

多數巴絲教路

謝